黎明行動已經唔work 改變係唯一出路

我由第一日黎明開始 日日出足 遊走各地
第一個禮拜係人強馬壯 成效高

所有野係去到理工開始 黎明被逼暫停

一黎大量被捕 二黎主力已經去救poly

六個月以黎既經驗話比我地知

一停 就唔會再開始翻

係呀 黎明只要曾經暫停過 唔可能再開始翻

去到宜家 就算點吹大雞都好 根本唔會夠人

我想大家承認呢件事先 唔好浪漫主義行先

黎明行動係有效 但只係曾經

宜家唔會再有效 只會形成少數落單被搜 被便衣咬

好啦 要改變 咁點改?

方案1：再次夜晚十八區開花再現

目的：夜晚首先一定會比朝早多人 等手足多翻d信心先 老實講 日日吹大雞見朝早無人點都會好失望

所以再次十八區開花/唱歌 比和理非參與下+令勇武有翻d信心先

雖然成效遠唔夠黎明 但問題黎啦 朝早吹雞無人 大家覺得狼來了 夜晚都唔會出黎

最後變成雨傘2.0 越黎越少人

所以重現夜晚十八區+和理非唱歌係振奮士氣好方法

2：黎明變中午行動

朝早無人起身亦係黎明宜家失敗既原因

無人起身=手足落單=便衣搜=咬

每日都見到一樣畫面

黎明變成中午行動 一黎配合和你lunch人流 二黎效果唔算太差 (tg = 早收工停課)

但總括而言 當務之急係振奮士氣

再次夜晚十八區開花同叫口號啦

如果唔改變 狼來了係唯一結局

想要民主自由嘅全部同我入嚟

推推

得啦阿sir知你地驚到瀨屎
人多就咩都work先係事實
拜

無啦啦變左變work

好奇你究竟有無出過去

知唔知出面咩情況

就算唔停黎明 可唔可以再次有夜晚十八區

和你 lunch 都再無突襲作用，
全部都有黑警事先等你。
當成普通和平短聚又無妨，
但唔會好似原本咁阻到開工。

其實持久戰唔應該鬥多人。
應該用最少人達到同樣目標，
風險降低，而且方便輪替，
不幸有乜事都可以有人替補。

集思廣益
我提議開完路面消防栓就轉位開下個

推

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

push

唔好變成狼來了呀

而個推，晚晚18區開花最齊心

同意

呢個好!

主線任務除咗18區開花仲有要呼籲大家入工會

條友明顯冷氣軍師